有冇人可以講吓點解tg移民英國group無咗？

有冇人可以講吓點解tg移民英國group無咗？

明明有幾千人都無咗

因為驚國安法

齋吹水果個tg?

有開埋channel果個

公海

Push

轉左手之後滅左group,不過咁多移英tg group所以唔洗驚